點解個個都話個警察偷水

明明佢係揸住支槍去打劫

搶劫罪
(1)任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。
(2)任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

有無法律撚入黎解釋清楚

持械行刧

開左係黑洞

係搶唔係偷

有道理
仲要當值期間

大人 法律就法律 一字一符號皆不能改動

啱呀，終身監禁

持械搶劫

仲猖狂過當年葉繼歡

明明佢就係明刀明槍去搶

推

大條過暴動

講真好小事
唔明做乜係咁講偷水
以前徵用人地架車都得

大家唔好誤會左隻狗

佢唔係偷

係搶

點解唔帶八達通? 點講都拆唔到

所以pprb已經唔再出聲

大佬

拿住支槍着住套防暴衫走入黎

莫講話攞水啦

搶埋我個貞操都得啦

呢個真 係人都望到既情況又點會係偷
偷係唔會比人睇到 然後被發現
而佢係持槍既情況下 大條道理咁搶就算便利店職員見到佢未比錢，佢都唔敢指控驚驚